特朗普宣傳能源主導 批評拜登氣候計劃

特朗普宣傳能源主導 批評拜登氣候計劃

總統特朗普本週在石油州德克薩斯州宣傳他的“恢復能源主導”政策，同時批評他的民主黨對手拜登的清潔能源氣候計劃。

總統特朗普本周訪問了德克薩斯州的一個石油鑽井平台，推動他連任的方針，即恢復美國的能源主導地位。他延長了液化天然氣的出口許可，並簽署了德克薩斯原油出口許可證。

特朗普將他的計劃與他的對手、民主黨預定總統候選人拜登的計劃進行對比。

美國總統特朗普說：“我不認為拜登在德克薩斯州會得到很多支持。他已經把它劃掉了， 沒有了- 沒有頁岩氣， 這是他的競選綱領的一部分。如果這些極左的政客掌權，他們不僅會摧毀你的產業，而且會摧毀整個美國經濟。他們宣稱的議題包括重新加入巴黎氣候協議，花費數十億美元來使我們沒有競爭力。”

自1980年以來，德克薩斯州在每一次總統選舉中都支持共和黨。但最近的民調顯示，拜登支持率略高於特朗普，部分原因是總統對新冠大流行的應對。

德克薩斯州高度依賴石油和天然氣，新冠對該行業打擊很大。成千上萬的人失業了。德克薩斯州共和黨戰略家布倫丹·斯坦豪瑟說，這對特朗普和他的政黨來說是個問題。

斯坦豪瑟戰略諮詢公司聯合創辦人布蘭登·斯坦豪瑟說：“因為德克薩斯州能源行業的許多工人和能源行業都是共和黨人，而支持共和黨候選人和共和黨，包括特朗普總統的資金都來自能源行業。”

7月中旬，拜登發布了在四年內投資2萬億美元的計劃，以提升清潔能源在交通、電力和建築行業的使用。

他的競選團隊宣傳該計劃，作為一系列對受新冠大流行影響的經濟的重建和應對氣候變化的提議的一部分。

拜登說：“唐納德·特朗普談氣候變化時，他唯一能想到的詞就是這是個騙局。當我想到氣候變化時，我想到的詞是就業。”

與此同時，特朗普競選團隊將拜登的氣候議程描繪成削弱能源工業。

據民主黨戰略家賈里德·利奧波德說，這個攻擊不會起作用。

常青行動戰略諮詢聯合創辦人賈里德·利奧波德說：“在許多選舉戰場州，清潔能源工作比化石燃料工作多。只是不被以同樣的方式談論。因此，我認為拜登將清潔能源和氣候變化作為其經濟計劃的核心，是一個非常明智的框架。”

特朗普政府表示，它通過結束對租賃聯邦土地進行煤炭開采的禁令、廢除奧巴馬時代的環境法規以及開放公共土地進行能源勘探，包括阿拉斯加國家野生動物保護區的部分地區，取得了能源成功。

人們將在11月的選舉中對能源和環境問題做出抉擇。

民主黨左膠就係班敢屌侵退出巴黎協定唔敢屌支共污染環境嘅撚樣

人們將在11月的選舉中對能源和環境問題做出抉擇。

真係覺得選拜登係另一個選擇？